身為中国人既一份子 見到中国面對緊咁嚴峻既情況..

我覺得自己有義務接小姐姐同佢既屋企人落黎住..

給女孩一個家就是嫁❤️

如果接到落嚟清會忍到手唔將開小姐姐間房出嚟變141日賺一億咩..

我可以比張香港身份證佢

今次又講得幾好..

等佢包我會唔會容易啲

666

全世界應該得清先會咁諗..

睇得出斬情對小姐姐動咗少少真清..

牙斬有冇掛住我？

我想同樓主假結婚了..

系.. 但系都想知佛情特登調轉情同清黎replay我系有咩含義..

無..純粹係一個自覺幾clever(聰明)嘅詞語遊戲(wordplay)..

諗緊同佢同一屋簷下會點已經咇左少少

老實講 清呢個瓷器(詞語遊戲(wordplay))係幾有才..

俾佢含醒

米癲啦佢好純架

實際點吧 av情節邊有可能發生 最多咪偷佢底底劣下鳩..

給女孩一張支票就是嫖妓

我都好純

今次撐導..

sis 轉咗紅字

攞9劣佢屁蛋